反課金人士召集區 (歡迎課金撚入黎挑機)

各位, 覺唔覺得遊戲課金係一件好on9嘅事
你用錢買黎更好裝備, 更好道具, 更多遊戲幣
換黎嘅只係虛擬嘅成功同一時嘅滿足感, 自豪感同英雄感
二黎用等級壓制對手, 根本顯示唔出你嘅實力
我本身都係一個幾入迷嘅打機人士, 不過我真係完全唔鍾意課金 , 有錢都唔課
唔課金個遊戲先刺激好玩, 課金好快厭
而且屌打到課金撚時個感覺真係好撚爽皮
有錢嘅話我寧願食多D好西, 去多D地方旅行, 買多D自己鍾意嘅野, 甚至過大海發下達都好, 都唔會課$1落一隻game度

我一直都玩開pad，一直奮鬥到800rank，完全冇課金

無人課金點經營落去呀
免費俾埋間公司你好唔好

此post已完

樓主扮有玩？ 知唔知呢封信點先有？

我只會講我享受慢慢煲上去嘅過程, 課金完全將呢D樂趣skip晒 我
我有錢, 我寧願去玩其他野, 去打麻將, 去鋤D, 去篤下波, 去劈下酒, 屌你老味我做乜7要掉錢落去一個虛擬的快感
我比錢玩上面果D同班真frd玩我仲開心
而且重課番黎嘅道具裝備亦唔係我實在擁有佢
與其要呢D, 我要多幾架車仔, 幾架飛機, 幾架高達唔好咩?
對我黎講手機game好好玩, 我玩pad玩到傻撚晒
但係我真心唔想放錢落去

你都on9
正常係鼓勵課金撚課金支持住隻game
等自己可以免費玩落去

乞衣抽躝啦
我有錢 縮短啲育成時間有咩問題？

乜撚野虛擬既快感 娛樂都要有野帶得走先叫娛樂？
咁打波有乜帶得走？

樓豬點解覺得課完金就無錢買車買飛機?

反課金咪就係反隻game囉
自己忍到手唔課咪忍囉
真係冇人課game都冇得玩啦

你用所謂技術同時間贏過啲重課友，只係證明你嘅時間冇佢地咁值錢喳

我有錢無頂使 係要掉落去 一課金就勁撚過你玩幾個月呀 吹呀

十卜摟豬

我課完金玩既進度快你三四個月

慳咗既時間咁點計

我時間好撚貴架,咁得閒同你個弱智仔農呀

你都唔明課完屌打你班以為喪煲就打得贏我地重課友既白痴仔係咩感覺
個種踐踏窮撚既感覺真係爽到諗起都射

人值得命中減少幾秒多買一隻錶呀

樓主有新歌未

我唔會反付費
以前買碟玩咪又係點
但係我討厭遊戲過程用錢

其實樓豬所講嘅野都不無道理

點解會將課金同有冇錢玩同買野掛勾?
我有課但ㄧ樣有錢買車同去旅行
病態課金先係問題,的確有d人係課到冇錢食飯

屌你老眉

有誤會？